[1Q題] 買左一個珪藻土調味樽, 到底應該點樣裝鹽/胡椒落去?

理想 :

現實 :

個樽竟然唔係扭開黎裝味粉, 個塞要係下面打開,
正常一隻手反轉個樽一隻手倒鹽/胡椒去,
但出口位根本無蓋, 入口位又係正下方, 變左一邊裝一邊倒緊D粉出黎

搵手指按住個出口倒, 隻手指又按唔哂5個窿, 到時肯定會倒到瀉哂出黎
呢個設計到底係想人點裝滿樽野

都幾撚戇尻

正常會搵隻碟頂住 倒轉咁入 跌一定會跌少少

用一格紙巾擋一擋出口位得唔得？

佢就係唔想人地裝滿
你諗下裝滿左你點用？

用胡椒噴霧

用膠紙

正解裝到滿晒實晒只會凳極都凳唔出

保鮮紙